520

Imy

唔浪漫
對方會當你傻

如果真係傻就好

樓主已傻